2020DSE，如果想到時搵錢多，讀咩科好?

如題

Medic

行行出狀元

護士

全職炒股 唔好讀書啦

電競

你唔講自己讀咩elective predict幾多分
咁就mbbs

醫

做醫生ot, ot到自己都有病

唔想辛苦嘅話 唯一建議 職業：兒子

我唔係話唔想辛苦， 只係唔想ot到咁誇張!

咁你不如考慮下收皮啦

職業：兒子

咁咪牙醫囉

真

Poly3寶囉

Ive hd

建造業
問下有無細叔伯可以帶入行
識人好過識字

Gbus

兒子

高分就poly5寶
gbus medic bbalaw

中等分數：
東大5寶
教大教育

周圍飛 全球玩
medic仔讀到成個人都殘

你高分再黎問啦

bba
例子：香港女首富Pansy Ho

醫療